蒙面法通過左之後 希望可以拉撚d韓國來港開con嘅icon

死韓狗成日帶黑口罩黎我地香港
係咪想搞事啊😂
下次過嚟你地唔坐返一頭半個月監唔好話去過香港

人哋唔會再過嚟

岩啦 xianggang係wuli中國不可分割嘅一部分😂

713港場可能係izone最後一次黎香港

我都仲未見到彩演
好想同佢講 我上次話佢係雞其實只係晦氣說話...

我會永遠記住730我同現現同地戀

這個夏天 和你共度了為期兩小時的同地戀...

冇機會解釋了...

我係演飯啊屌

利❤️現

gay❤️演

想念港場和小柔理過了開心的一晚

貓貓

Swag ❤️賢

圭賢？

波❤災

貓貓禮志

呢次可能係我最後一次笑你貓貓禮志😭

反蒙面法=香港限韓令

係

雖然你成日狙擊我..
又笑尻我地merry笠水..
但係你都要留番條命囝之後狙擊我

接機咁撚多日，全部都非法集結
下次可以報定警

光復香港 時代革命

香港人 加油